聽日勇武集結！勇武集結其中4區！一齊和你SHOP

勇武派 唔抖啦！
聽日我地team會總動員出動！

照舊幾個地區 但我地需要和理非Support
1400 一齊行街

1. 銅鑼灣灣仔shopping
2. 荃灣shopping
3 黃大仙shopping
4. 尖沙咀shopping

不見不散！

唔好沉呀大家！

出來啦！

[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

多人出我地先出到嫁！

Push

on9，聽日18區呀

I go to test by bus.

咁勇武點呀屌
又散哂呀？

你地和理咪18囉
都要搵幾個係中心嫁

勇武自己決定囉，10月4都係咁

勇武和你shop?
和理到癲左？

都要搵人講嫁

和理非支持

唔shop 勇武邊有cover? 點出來？

推

咪講咗話18區
拉

Shopping!!!!

我反而覺得要勇武跨區去第度，好似失去左18區開花安全走既意義
而且根據10月4經驗，留係本區作戰，會有更多人願意同夠膽上前線

和理非會做盾

都吹唔起18區
吹得起 緊係全港勇武最好啦

樓主玩膠姐
真勇武自己組隊點會聽樓主老點

拉

最後大半日一齊繼續努力宣傳啦
有10月4號一半人數都夠做

pish